【唔好輕視！】黑警出咗份國際警察協會報告 又想篡改事實！！

自從監警會出咗份垃圾報告
林鄭一直將佢定性為「香港的真相」
可以見到對家未來會繼續嘗試扭曲事實 定義「真相」
監警會報告將黑警明顯問題同過失輕描淡寫 兼錯漏百出
7.21又引錯假文宣 南邊圍又寫做南生圍

但
國際警察協會（香港分會）即係都係香港黑警
幾日後都出左份報告 Behind the Protest - The Truth About Hong Kong
其實都係垃圾 仲有好多狗狗嘅相 包括差D唔記得既香蕉糖
原來你哋嘅Truth就係一面倒得藍絲受燒？
付國豪係innocent?
唔敢提7.21 8.31 仲要將攻打大學扭曲成示威者問題
仲話自己得到公眾支持

工作期間咁影相仲好意思話自己專業

如果份報告要扮持平就未免太失敗 露哂底衰過監警會個份
但！份垃圾好精美 終於唔係好柒既藍絲文宣
同埋用英文寫！！ 有online pdf 所以急需要人去report fake news!!

西班牙 澳洲 挪威警察被人利用

未來可見 有國際大公司入標政府PR
預計依種可以呃到外國人既報告 宣傳會陸續有嚟
大家要打好輿論戰
因為真相係唔容許篡改！
黑警同林鄭犯你哋嘅錯 死十世都還唔清！

推

又揾四叔出嚟

Push

被人利用好正常
所以要比人知武漢肺炎下中國幾醜惡

其實正路係出公開信問當地政府

根據國際特赦組織報告, 香港警察xxxx
點解貴國警察支持香港警察呢種行為

其實除咗強國同流氓國家外，其他都係為個人利益，唔係官方出嘅，即係假公濟私。

其實可以篤灰
twitter講當地政府一定扮盲
直接出信問係咪代表澳洲 挪威政府支持私刑同性侵香港示威者

著制服就一定不可以個人身份表達言論自由
而當地政府點愛錢都唔可以公開講支持香港警魔

通報當地真正愛自己國家嘅議員，西方國家就人權組織，
利用個人身份代表當地整支紀律部隊，去支持濫權警暴，嚴重打擊當地警隊同政府形象。

相中警察級別好低下,認制服認到,
收錢做警魔生招牌前唔似問過頭頭

大約係圓寂級協會左右

Tankies 一向冇腦

其實呢啲都係圍爐取暖嘢⋯ popo 讚popo

Btw 支持公開信問澳洲同挪威

其實投訴有用
香港警畜成日去海外交流

可以port到結束交流活動

叫中箭睇睇有無得搞

popo就算
天下popo都係過街老鼠

推俾多啲人知

四隻狗係咪key落去

push

Btw 個page好有monkeypore 味

大家記得 report 到佢收皮 ! 快 !

report

召喚攬炒團隊或區議會

羅住張紙點P都得啦

佢地呢排好努力幫自己洗白

要麻煩外國巴打幫忙

up

點解重有人未明港共玩法.

呢個世界正常係無人唔支持 Law and Order. 所以你問邊個願唔願意支持香港 (外國未臭曬) 警察守護 Law and Order 一定大多數話好.

點解咁多人要搞取消香港獨特地位就係咁, 香港呢個招牌或者我地講既 Goodwill 係英國同舊香港人用三十年造出黎. 中國就係利用呢個招牌不停做白手套以達到政治目的.

當香港呢個招牌爛左, 就無得佢地再招搖撞騙. 要救香港只有中國後欄著火 (例如武漢肺炎後被自殺數大跌) 先得. 要中國後欄著火只有停佢錢別無他法.

今時今日共產黨同蘇共完全唔同, 中共有知識, 軍力, 財力同網絡. 前日美國出既 Report 話美國保衛台灣會輸唔係吹水, 係真係會輸. 所以點解正名太空軍要得到壓倒性地球實力.

香港地位一定會變, 做唔到野既自己要守. 盡量將香港政權醜陋放出去. 呢 d 第三管道既資訊外國一樣會接收. 唔洗煽情因為反而會失信.

WHERE again?

Yep!!

Reported

快report

天下黑警一樣黑

再推

要幫你推

果堆圖 比人改圖咁

請讀

好嬲唔知點算嘅 同我入嚟

Report

Avi 係twitter 幫我地出咗聲，大家幫手做野

天下烏鴉一樣黑，嬲得幾多

公然造假歷史
推出國際

推，，

reported

立法會戰不是最終一戰，但亦不是第一戰

用Twitter 未

Comment rt

最主要用黎出口轉內銷
同牆國人講：你睇？外國人都撐警

推！

樓主請pin

佢地個網都要report

黃店集資請個pr幫我地又得唔得呢

How to report

Mark定考完試就port鳩你

PR

係咪應該叫議員做？

又係呢個Truth-Hong Kong
佢地有哂link污名化示威者有齊中英version
係咪大型文宣組織黎

打國際戰線阿各位

叫香港立法會議員都得，可能仲好

要有份影相既國家既政府出黎回應啦，如果唔係當佢地支持打壓民主同自由

有公眾支持呀，唔夠兩成喳嗎

政府同黑警已經準備好新一輪嘅國際文宣攻勢，幫手report 呀

PUSH

喺香港搵議員搵返當地官員去問清楚呢件事啦
佢地班外國popo又唔係一堆人影相支持，又唔係大粒嘢級數影，似係黑狗俾錢人影/打人情牌

Pin plz

831

想保留歷史真相
出po睇黎冇用
似乎要整篇journals去逐一擊破

一個連登po好易俾人遺忘同del
但學術journal易D保留

我唔想真相到時變野史

仲有Twitter

同埋唔好輕視呢個page
入面仲想抹黑手足係721挑起事端嘅一方
屌你老母收皮啦藍屍狗，721當晚白衫亂鳩咁打人，仲要打埋大肚婆，啲黑狗就掉頭走人，狗屋落閘，鄉黑搭膊頭，呢啲全部都係鐵一般嘅事實

721 831 101 1111

撐推

推推

report揀邊個？要大家揀同一個先有用

reported both twitter and fb

垃圾毒瘤社會寄生蟲警察

垃圾狗會

推 唔好比班仆街呃到

推推推

想問如果draft左信寄去邊

澳洲挪威

如果送頭會死
大家唔好帶口罩

推推推
twitter link都出埋黎
大把警暴gif圖可要po出黎
香港人！！！做野！！！！

個fb唔係新添喎
咁啱又叫truth?

推，英文唔叻，推到其他巴絲見到

Pish

唔該推呀

721 真係對家死穴

成個國家機器咁SPIN 到六四無死過人咁

恭喜蔡英文總統

日本皇軍都同支那豬影相

國際戰線

仆街

極有可能偽做，PDF網址係「品牌香港」，屬政府網頁，但搵匀成個「品牌香港」嘅網頁，都唔會搵到呢條Link，藍屍無可能搵到呢個PDF

無論佢地做乜，今生今世都唔會原諒呢班警犬

攞

要全世界都知！

pin this 樓主

推
上到 interpol 都要投訴

推依個

國際恐怖組織

國際販毒集團

可悲到屎家軍先上到熱門

嘩，呢個Facebook channel 幾專業
資料半真半假，混淆真相
唔係一般藍絲開

原來上左，依家先睇到

推呢個！

點做

屌 ! 推呀!!
咪撚再post任何youtuber互片既野啦屌你地老母!!!!!

G持

同香港人鬥鏡頭靚係咪on9

呢個真 好多時佢哋去美國FBI 英國澳洲各地交流進修 希望呢一樣野可以暫停

A

Up

外國人連接唔到中共同香港警察，佢哋以為兩個無Connect

D police相都唔係officilly出
情況就好似黑警著住制服出post話：我係正義果邊 一樣

岩呀 出信問完 等人地officially覆
就可以一野收份report表

諗起萬國感謝中國抗疫

64616642星火

Twitter叫議員做
你直接去信真係唔知有幾多去咗人哋個垃圾桶到

玩到今時今日唔該唔好再鬥慘啦
有時香港人玩Twitter 真係要比壓力人哋議員

之前唔係有單野 係澳洲（唔記得）既警察post左張相貼個章出黎話支持黑警 跟住個地方既警隊fb出左post話咩唔可以利用警察身份post呢d野咩？

721

721 831 101 1111 新屋嶺！

pish

呢個work

Ppppp

cctvb 都出哂奶力去奶黑警...
又飛虎....又機場黑警....

試圖用明星效應洗白.....

推！！！！

其實好撚大獲，敵人改寫緊個歷史

Pushhh

W

幫手推

PR會spin
一國兩制
香港政治問題唔關支那肺炎事
香港警察仍然係公正、廉潔

P

Agree

天下烏鴉一樣黑自己人讚自己人有咩問題

推啊

警察就係法西斯 全世界都係一樣

一定唔可以比死黑警漂白

一兩個人代表全體
係咩料咁巴閉

仆街入到去已經見到深藍朋友like左

西班牙搞加泰根本冇俾人利用 同一類人

Report ed

幫推

report完再上twitter講返呢個問題

pishhh

神主位嚟

我覺得Twitter 會有效率好多

CN

入面好多人話有ps 痕跡

警察報告用ps 改字咩玩法

以為自己好醒

再出發口號創作比賽